請問連仔幾時先肯強制log out或者ban LorraineC(會員#70493)個account

連仔做嘢之前我會日日重複開post

推